Objective（目标）：
今天是ThoughtWorks AFS Bootcamp的第十四天，我们的目标是进行昨天React TodoList项目增加mock后端及antd组件后成果的code review，并进行最美TodoList App的评选。上午，我们在组员间进行了code review，相互分享了改进点和优化建议。接着，Liu Jia老师让我们在本地用starter的基础上写出一个能与之前TodoList前端进行交互、具有CRUD功能的后端。在这个过程中，我们遇到了接口键名不一致及跨域的问题，都在Liu Jia老师的帮助下一一解决了。

下午，我们继续进行了TodoList在后端的集成，并用Concept Map总结了之前前端部分的所有学习。最后，我们进行了我们未来敏捷开发的showcase：一个能使用座位选择系统，在影院中进行陌生人社交的电影购票App“电影搭子”。

Reflective（反思）：
早上的code review 是一个非常有益的过程。通过与组员一起检查昨天React TodoList项目的代码，我们相互分享了改进点和最佳实践。这个过程让我们进一步提高了代码质量和前端应用的性能，同时加深了对React和antd的应用。

Liu Jia老师的最美TodoList App评选让我们能够看到各种不同风格和创意的TodoList实现。这些展示不仅启发了我们的设计思路，也让我们了解了如何通过设计和交互优化提升用户体验。

在后端的开发过程中，我们遇到了一些问题，例如接口键名不一致和跨域等，但在Liu Jia老师的指导下，我们一一解决了这些问题。这个过程让我们学会了如何调试和解决后端开发中的常见问题，提高了我们的开发技能。

Interpretive（解释）：
从今天的学习和实践中，我认识到code review、后端开发和最美TodoList App评选都是前端开发中非常重要的环节。code review帮助我们优化代码并学习他人的编码实践，后端开发让我们能够掌握与前端进行数据交互和实现CRUD功能的关键技术，最美TodoList App评选则激发了我们的设计创意和用户体验优化。

在开发过程中，我们学会了如何解决常见的后端开发问题，这为我们以后的项目开发提供了很好的经验和参考。

Decisional（决策）：
基于今天的学习和实践，我决定继续重视code review 和后端开发的学习。我还计划继续扩展自己的前端技术知识，学习更多关于React和antd等前端框架和组件的用法和最佳实践。此外，我也会持续关注前端开发领域的最新发展，不断提高自己的技能和创新能力。

通过今天的showcase，我深感敏捷开发和团队合作的重要性。我决定更加积极地参与团队项目，学会与他人协作、交流和分享，共同创造出更优秀的产品和解决方案。